# GeocodingAPI

RestApi сервис для работы с геоданными клиента.

1 вариант: клиент вводит адрес и получает координаты. 

2 вариант: клиент вводит координаты и получает ближайшие 10 домов от введенных координат.

Логгирование происходит в папку: \\bin\\Debug\\net 5.0\\logs.txt


